想問等緊ps5個啲人係咪仲等緊？

gundam 7月出喇
mh 2018出喇
我就玩住先喇 你地慢慢等